蚊吸左愛滋病人d血會點?

會唔會同感到同平時d血唔同? 如果再吸其他人血,其他人會唔會傳染到愛滋?

蚊子在吸血前先由一條管子吐出唾液，而由另一條管子吸入血液。血液的吸入是單向的，不會再由食管吐射出來，此點是有別於注射針筒

咁d蚊會唔會唔鐘意愛滋血?